以色列將於特拉維夫主持eurovision, 表示會拒絕宣傳反以藝人入境

支持

支持抵制以色列？

梗係唔係啦
睇咗《六點半新聞》幾十年
點會唔憎回教？

蛔同新納粹